禽佬壽命有幾長？？？

好核突啊啱啱係房見到
想打唔見左，成晚眼光光啦屌
手掌咁大🖐️